大家最後悔細個個時無做過啲咩？

我最後悔細個個時沒學琴⋯⋯其次淨係識打機唔讀書。

愛

最後悔冇媾miss 同佢係課室扑野

細個個時毛都未出齊呀你

而家學番囉，我都係成27,8至學琴